[學術]有冇巴打識分rock既 sub genre:o)

小弟入世未深
分唔到d sub genre
咩alternative rock, industrial
究竟分別係邊

仲有好多種⋯⋯rock又演變到唔同既genre
多到實在太難講

我覺得好多人都係人云亦云，你問佢progressive rock同post rock點界定佢地都答你唔到

利申：我唔識

我結他呀sir話聽得多歌就識分

我唔識分metal rock同pop tim